31歲男子打復必泰後失去知覺

【31歲男子打復必泰後失去知覺】

本港一名31歲男子周二接種復必泰疫苗後失去知覺，目前情況穩定，須留院觀察。

衞生署公布，周二共有16宗接種疫苗後不適送院個案，其中科興佔5宗，復必泰佔11宗；共5宗個案須留院觀察。

周一出現首宗接種復必泰疫苗後中風個案，為一名61歲男子；另外亦有一名35歲女子接種復必泰後有嚴重過敏反應。

太緊張？？

應該無食早餐

太健康

政府：計呀，一定計

打完暈咗？？？

太危險了，利興果然安全啲

個個狗衝拎賠償，不過手快有手慢冇，應該得頭幾個會有份

伏必太1:0科興

外國貨質素差, 一定有關, 賠錢啦

中国製是完美的, 一定唔會出事

前晚打左丁 唔計

政府淨係計biontech 科興點都無事啦

藍絲快d打科興啦
Biontech好危險架

Biontech，一定有關！
所以廢佬都轉軚！

利興

31歲咁後生

科興最安全的, 打科興一定無事

今次專家終於等到話復必泰關事既機會啦

派完彩 biontech 即時停賽

呢個一定關事

政府：冇食早餐 緊張 訓得唔夠 工作壓力大

復必泰咪又係支那製，點解覺得會計

得科興無問題

又唔駛賠

病人唔打科興 咎由自取

其實香港咁少case打乜尻疫苗

係邊個連登仔😱

呢批德國直送，梗係計

阿寳

要sell 科興

cctoy真可愛 盲反到最高境界

衞生署公布，周二共有16宗接種疫苗後不適送院個案，其中科興佔5宗，復必泰佔11宗；共5宗個案須留院觀察。

好明顯國家既疫苗最好
呼籲小粉紅同藍絲快快接種科興，你灺平時為國為民操勞，辛苦哂你地了，打完針一定可以好好休息下

15-30分鐘後不適並不適用於外國疫苗
任何時間都話計啦

連登仔開始連自己都呃埋

信阿爺 打科興

目前情況穩定

傻閪都識打復必泰啦
科興50%保護率低撚到咁你打埋我果份

又有新疫苗？

開始癲
總之打咩疫苗出事都係笑左先

怎樣才算打疫苗死:
打非科興

擺明自己本身有問題，咪抹黑biontech

P(打完科興死 l 打完科興不適) 到底比 P(打完復必泰死 l 打完復必泰不適) 高幾多呢? 純學術討論, 絕不針對任何報稱有效疫苗.

BioNtech 明顯關事o既. 建議打番科興穩陣, 信政府, 打疫苗

差啲以為係楊明條冚家剷
屌原來佢成40

條友打科興

11:5呀

其實biontech都有復星⋯⋯都係中國公司，有冇人可以解釋下點解大細超？

條撚樣又話打科興o既!

因為隻科興比呢隻復星o既數據更差

我搞錯 佢係打科興
下個到佢死

無得咁架咒人死,

面癱一世好啦.

mRNA疫苗根本技術仲未成熟，一大堆白老鼠衝住做人體測試。

咁你打左BioNtech未?？？？

都話信政府打疫苗囉,

我幾時有話過信政府

德國製造
佢只不過係代理

復必泰真係唔掂囉咁多副作用
建議打番科興

一舊同兩舊屎

兩隻我都唔會打

你打埋我果份

係美國輝瑞(Pfizer)同德國BioNTech合作研發

死啦而家好矛盾，計唔計好呢？
計就要賠錢，賠錢變相鼓勵人打biontech，因為科興無錢分
唔計又突顯唔到中國嘢幾咁“安全”

識打一定打復必啦 實賠

31都叫後生？
男人過咗25身體已經轉差啦

點解唔即刻衝出嚟話同疫苗無關

11：0呀

科興副作用最低
老嘢頂唔順BioNTech ，辛苦嘢留返後生打

好彩佢仲後生，若果係老嘢一早死鬼咗

冇事，只係太興奮

google都懶

食左早餐
食左lunch 未

好改唔改，改個名叫伏必太

支那連條配方都未必有呀

後唔後生根本就係對比問題
對比人類平均年齡甚至高危群組30歲就係好L後生
你好快都變廢老架啦

科興死左嘅唔計

一定係關冇打科興事

咁撚樣刷數據？
打完叫痛果d 不適呀？

科興先係為中國人而設計

Book左復必泰表示唔驚

每個post都會有人問
係真傻定係扮？

和興安全d

BioNTech 已經準備試驗針對變種病毒
保護力更好嘅改良版疫苗
如果唔係好有急切需要就唔好打舊版啦

下
好多運動員31歲仲係世界頂級

科興或成最大贏家

邊位巴打

伏必大

似係未屙屎

伏必中

終於派到彩啦
打左Biontech 話知你咩事暈
派左二百萬先
呢個一定關事

未死wo

唔駛對外？

鳩衝打科興

證明呢度好多on9細路

31都唔叫後生? 大部分情況，宏觀咁講，31係青壯年咋

乜都入biontech數
外國貨好危險

科興是最安全的

cctoy 疫苗磚家話兩隻都唔打

外國貨咁差 實有關啦
国家疫苗是最安全最好的

連登起碼一半人係十幾歲既00後細蚊仔

Biontech 就出改良版疫苗
到時會好啲啦

政府應該話有直接關係

呢支唔係同支那合作出咩
應該唔計啊

信政府, 唔怕。
識揀一定揀科興

係咪信錯連登仔打復必泰

唔關事啦，mrna疫苗到時照樣可以打加強針

你唔洗去日本我想去

打改良版就一針過
打咗舊版就之後再打第三針
咁都好啲

應該係...打完即刻暈
毒藥都無咁快發作

31碎都出事

依家藍圈嘅理論係： 復必泰藥力猛，科興温和 D 。 即係西藥同中藥嘅分别。

連登過20已經係廢中，過30就係廢老

巴打吹風吹得都幾勤力，成日都見到你d罐頭回覆，睇黎你真係擔心人打biontech多過科興。

#89

#57

#60

#115

我絕對反對打支那科興
我嘅建議係打改良版biontech

咁又係，多人打過科興就唔太好睇
真係求其一個post都見到你吹風，加油，多勞多得

#226

#854

你咁在乎好唔好睇
係咪兩隻都無人打先最好睇呢

換個包裝 入面其實都係科興黎

巴打你理性啲
而家係關乎健康問題
科興就絕對唔打㗎啦
而家就係要睇吓biontech 點
唔通明知biontech將會有改良版
都仲要鼓勵人去打舊版咩

我正想講呢樣野
支共無野係做唔出
自己友就打biontech
市民就打撚晒d科興